點先可以唔沉船？

同男朋友一齊左2個月
覺得佢唔係咁愛自己 成日忽冷忽熱
但自己好似越踩越深
佢嘅小小舉動就會好影響自己心情
好唔想咁樣
有咩方法可以睇開啲

去做和尚

點先可以唔好亂用沉船呢個字
你叫雞定叫鴨呀

真絲

鐘意咗隻雞先係沉船
點先可以唔沉船唯一答案就係停止叫雞

沉你老母咩

唔好叫🐥
叫🐥先叫 沉船

九唔撚搭八

係咪唔知沉船點解

唔好再叫雞咪得

真 沉船唔係一直用係sp同性工作者到咩